<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../Documentation/Schemas/Amplitude.Unity.Localization.LocalizationDatatableElement.xsd">
<!-- ################################################################ -->
<!-- #################### P01: INDUSTRIALIST ######################## -->
<!-- ################################################################ -->
  <LocalizationPair Name="%LawEffectP01L01TooltipOverride">-7.5% [industryColored] стоимость улучшений системы за уровень системы</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawEffectP01L01RepublicTooltipOverride">-10% [industryColored] стоимость улучшений системы за уровень системы</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawEffectP01L02RepublicTooltipOverride">+0.75 Генерирование ресурсов на Залежи стратегических ресурсов</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%%LawEffectP01L00Republic">20% промышленности для постройки системных улучшений в конце преобразуется в прах</LocalizationPair>

<!-- ################################################################ -->
<!-- ####################   P02: SCIENTIST   ######################## -->
<!-- ################################################################ -->
  <!-- Law 0 -->
  <LocalizationPair Name="%LawP02L00Title">Правительственная директива, кодовое название: Проект Синее Небо</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L00ShortTitle">Научный Оракул</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L00Description">Этот закон под грифом "чрезвычайно секретно" предписывает тайной рабочей группе наиболее выдающихся имперских ученых и инженеров разработку передовых научных проектов прикладного характера. Результат? Ваша империя способна срывать плоды с самых верхних веток технологического древа.</LocalizationPair>
  <!-- Law 1 -->
  <LocalizationPair Name="%LawP02L01Title">Программа усовершенствования скорости кораблей и исследовательских работ </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L01ShortTitle">Билль "Звездный буги"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L01Description">Этот пакет законов, являющийся плодом благородного усилия команды серьезных ученых, обеспечивает разработку структур и систем кораблей со скоростью мысли. От массового и плотностного анализа до энергопроизводства и графиков КПД, ни один научный камень не остался на своем прежнем месте. Но, конечно, сторонники данной программы отнюдь не в восторге от прилипшего к ней неудачного прозвища. </LocalizationPair>
  <!-- Law 2 -->
  <LocalizationPair Name="%LawP02L02Title">Программа по ускоренному внедрению технологий и урбанизации</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L02ShortTitle">Билль "Будущее сегодня"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L02Description">В настоящее время никто уже больше не должен вручную готовить свои утренние стимуляторы. Этот новый билль имеет своей целью ускоренное внедрение новейших технологий урбанизации и автоматизации на благо общества, что позволяет быстрее развивать системы за счёт экономии ресурсов.</LocalizationPair>
  <!-- Law 3-->
  <LocalizationPair Name="%LawP02L03Title">>Акт о Научно-Исследовательской и Образовательной Деятельности</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L03ShortTitle">Учиться, учиться, учиться!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L03Description">Жесткий контроль над системами образования и профобучения позволяет Сенату стимулировать развитие науки путем постоянно возрастающего финансирования образовательных и исследовательских программ повсюду, где только возможно. Результатов порой приходится ждать несколько лет, но исторический опыт свидетельствует, что инвестиции такого рода зачастую оборачиваются баснословными прибылями. Главным слоганом законопроекта стал "Учится, учиться и ещё раз учиться!".</LocalizationPair>
  <!-- Law 4 -->
  <LocalizationPair Name="%LawP02L04Title">Акт о наступательных мерах во имя имперской безопасности </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L04ShortTitle">Декрет "Мой больше"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L04Description">Озабоченный растущим уровнем конфликтности в галактике, Сенат принимает комплекс мер, направленных на стимулирование выпуска вооружений. Некоторые называют такой подход параноидальным, но многие убеждены, что лучше все-таки тому, у кого дубинка длинее. </LocalizationPair>
  <!-- Law 5 -->
  <LocalizationPair Name="%LawP02L05Title">Программа профориентации, консультирования и управляемого обучения</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L05ShortTitle">Акт "Грязные руки"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L05Description">Жесткий контроль над системами образования и профобучения позволяет Сенату направлять человеческие ресурсы империи туда, где они нужнее всего. В случае его принятия этот закон приведет к увеличению рабочей силы при сокращении числа граждан, получающих высшее образование. Прозванный его оппонентами - в числе которых и эксперт в области теории игр Ханмхарла Герзи - "Биллем об утечке мозгов", он, вероятно, понизит общий уровень образованности населения.</LocalizationPair>
  <!-- Law 6 -->
  <LocalizationPair Name="%LawP02L07Title">Акт о Научно-Исследовательской и Образовательной Деятельности (АНИОД)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L07ShortTitle">АНИОД</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP02L07Description">Сенат стремится поощрять развитие науки путем постоянно возрастающего финансирования образовательных и исследовательских программ повсюду, где только возможно. Результатов порой приходится ждать несколько лет, но исторический опыт свидетельствует, что инвестиции такого рода зачастую оборачиваются баснословными прибылями.</LocalizationPair>
  


  <LocalizationPair Name="%LawEffectP02L02">-2% от стоимости модернизации системы за октрытые стадии технологий</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawEffectP02L02Republic">-2.5% от стоимости модернизации системы за октрытые стадии технологий</LocalizationPair>

  <LocalizationPair Name="%LawEffectP02L04">+25% урон оружейных модулей и прочность щитов на своих и дружественных территориях</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawEffectP02L04Republic">+33% урон оружейных модулей и прочность щитов на своих и дружественных территориях</LocalizationPair>

  
  
<!-- ################################################################ -->
<!-- ####################   P03: PACIFIST    ######################## -->
<!-- ################################################################ -->  
  <LocalizationPair Name="%LawP03L01Title">Постановление об ответственной эксплуатации природных ресурсов </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L01ShortTitle">Мое драгоценное предписание</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L01Description">Разработка природных ресурсов зачастую идет рука об руку с загрязнением, сверхэксплуатацией и дефицитом. Эта серия законов закладывает базу для того, чтобы ресурсы использовались таким образом, который гарантирует высочайшие стандарты качества и охраны среды, одновременно сокращая отходность и орграсходы. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L02Title">Хартия межрасового мира</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L02ShortTitle">Принцип "Занимайтесь любовью, а не войной"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L02Description">Принимая этот закон, целью которого является моральное удовлетворение широких масс населения, ваша империя укрепляет свою миролюбивую репутацию. Империям, имеющим множество союзников, с которыми заключены договоры о мире, едва ли придется жаловаться на недостаток политической поддержки среди своих граждан.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L03Title">Норматив невоенного вторжения</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L03ShortTitle">Доверенный посредник</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L03Description">Дипломатические выяснения отношений всегда протекают более гладко, когда переговорщик принадлежит к миролюбивой культуре, не склонной доводить непростую дискуссию до объявления войны. С практической точки зрения институционализация этой реальности в виде официального юридического норматива означает, что дипломатические договоренности существенно удешевляются в контактах как с крупными, так и с малыми цивилизациями.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L04Title">Поправка о честной торговле к законодательству о запуске бизнеса (Билль о взаимовыгодной торговле)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L04ShortTitle">Билль о взаимовыгодной торговле</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L04Description">Устанавливая принципы и стандарты честного, этичного бизнеса начиная прямо с его основания, ваша империя может выглядеть гордо, даже несколько самодовольно, когда дело касается межгалактических торговых сделок, заключаемых ее агентами. Что еще важнее - если уж говорить о деньгах, - этот закон реально увеличивает поступления Пыли, а не наносит ущерб выгоде (что нередко бывает в случае проведения честной политики).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L05Title">Норматив снижения торговых тарифов для миротворцев</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L05ShortTitle">Миролюбивая экономика</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L05Description">Упрощая законодательство, регулирующее промышленные тяжбы и иные бизнес-конфликты, этот закон резко снижает стоимость модернизации торговых компаний. Таким образом перенаправляются средства, ранее шедшие на щедрую оплату различных юридических "расследований", бизнес-ланчи эпикурейского размаха и офисные ремонты.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L00Title">Эдикт о процветании посредством мира и труда </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L00ShortTitle">Постановление о правильном поведении </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L00Description">Современное галактическое правительство всемерно принимает во внимание чаяния граждан. Привязка оплаты и надбавок к мирному поведению и поощрение позитивных, дружественных отношений создают добродетельный круг, в котором мирная деятельность вознаграждается и, таким образом, сама себя поощряет. Чем более открытый и неконфликтный характер имеют личностные, национальные и международные отношения, тем счастливее население и тем лучше оно трудится. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L07Title">Акт о Межрасовом Мире (АММ)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L07ShortTitle">АММ</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP03L07Description">Приняв этот Акт, направленный на усиление интеграции политической системы путем обеспечения максимального представительства всех общественных сил, ваша империя демонстрирует свою заботу об интересах даже наименее значительных групп. Империи с высоким индексом разнообразия населения могут таким образом существенно усилить свое политическое влияние. </LocalizationPair>
  
  
  
  
  
  
  
<!-- ################################################################ -->
<!-- ####################   P04: ECOLOGIST   ######################## -->
<!-- ################################################################ -->
  <!-- Law 0-->
  <LocalizationPair Name="%LawP04L00Title">Постановление о приемлемости и поощрении искусственных заменителей</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L00ShortTitle">Статья о здоровых копиях</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L00Description">Обычно бывает важно гарантировать аутентичность продукта или сырья. Однако если целенаправленно создавать впечатление, что некий ресурс находится в ситуации экологического давления, то можно добиться роста производства подделок и контрафактов при полной поддержке общественности. Обязуя при этом все легальные и нелегальные производимые в империи продукты соответствовать минимальным требованиям качества при использовании передовых достижений в области сельскохозяйственных технологий и обработки сырья, этот закон позволяет получать от ресурсов позитивный эффект без необходимости получать сам ресурс.</LocalizationPair>
  <!-- Law 1-->
  <LocalizationPair Name="%LawP04L01Title">Поправка о колонизационных правах и временных технологиях</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L01ShortTitle">Невзгоды не беда</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L01Description">Население, сформировавшееся в политической культуре с экологическими приоритетами, весьма охотно поддерживает законотворчество, снимающее ограничения на экспатриацию в частично терраформированные миры. В практическом плане это означает, что колонисты учатся приспосабливаться к местным условиям, применяя различные самодельные конструкции и технологии, основанные на интуитивном проникновении в тайны местной природы, увеличивая скорость освоения планет. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00UnfallenTitle">Указ об общественном воздействии Сердца</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00UnfallenShortTitle">Гармонический рост</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP00UnfallenDescription">Каждый новый мир, попадающие под влияние Сердца, отражается на Непадших, вызывая временное благоволение и чувство морального удовлетворения на всё их общество. А этот законодательный акт помогает формализовать и поощрить оптимистические настроения и среди других народов империи. Помимо установления официального периода национального празднества данная норма снижениет барьеры на пути мирной экспансии.</LocalizationPair> 
  <!-- Law 2-->
  <LocalizationPair Name="%LawP04L02Title">Постановление об ответственной эксплуатации природных ресурсов </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L02ShortTitle">Моё драгоценное предписание</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L02Description">Разработка природных ресурсов зачастую идет рука об руку с загрязнением, сверхэксплуатацией и дефицитом. Эта серия законов закладывает базу для того, чтобы ресурсы использовались таким образом, который гарантирует высочайшие стандарты качества и охраны среды, одновременно сокращая отходность и орграсходы. </LocalizationPair>
  <!-- Law 3-->
  <LocalizationPair Name="%LawP04L03Title">Законопроект об обеспечении оптимального проживания на населённых мирах</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L03ShortTitle">Жизнь в симбиозе</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L03Description">Создание первых поселений при колонизации планет с суровыми условия - это лишь малая часть трудностей, основной же проблемой является создание жилых кварталов и комфортных условий жизни, с чем и призван бороться законопроект "Жизнь в симбиозе". Суть его состоит в ряде мер, направленных на создание адаптируемых экологических жилых пространств, специализироывнных под конкретные условия планеты и на максимально возможную рециркуляцию мусора для улучшения экологии.</LocalizationPair>
  <!-- Law 4-->
  <LocalizationPair Name="%LawP04L04Title">Программа максимального увеличения объемов производства</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L04ShortTitle">Сеять и строить</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L04Description">В целях увеличения объемов добычи по всей империи, причём без существенного влияния на экологическую среду планеты, принимаются меры по адаптации производств под условия планет и обучение рабочих взаимодействию с окружающей средой. Благодоря чему можно добиться существенного экономического роста за счёт внедрения нескольких циклов сбора урожая, промышленного планирования в суровых условиях и непрерывного изменения расположения зон засева, а также проведения масштабных обучающих программ и семинаров.</LocalizationPair>


  <!-- Law 5-->
  <LocalizationPair Name="%LawP04L05Title">Система спецфинансирования программы внесолнечной миграции</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L05ShortTitle">Приезжай и живи</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L05Description">Известный под разговорным наименованием "Приезжай и живи", этот законодательный акт является мощным рычагом, усиливающим миграцию в системы, присоединяющиеся к системам другой империи. Он достигает этого посредством субсидий, направляемых на маркетинговые кампании, которые делают упор на прелести дикой природы, свежие продукты и расслабленный образ жизни, столь характерные для экоориентированных культур.</LocalizationPair>
  <!-- Law 6-->
  <LocalizationPair Name="%LawP04L07Title">Акт о Парках (АП)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L07ShortTitle">АП</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP04L07Description">Оказавшись перед перспективой сокращения бюджета, команда юных энтузиастов охраны природы, возглавляемая неким пылким госслужащим, родила гениальную идею, чреватую масштабным пиаром: присвоить роскошным межгалактическим курортам статус национальных парков, открыв их для широкой публики. С финансовой точки зрения мера убыточная, зато наличие таких зон отдыха способно поднять моральный дух граждан, обитающих на задворках империи. </LocalizationPair>
  
  
  <LocalizationPair Name="%LawEffecttP04L02RepublicTooltipOverride">+0.15 [foodColored] за [industryColored] на Системы</LocalizationPair>

   <LocalizationPair Name="%LawEffecttP04L03TooltipOverride">-40% штраф [happinessColored] за [OverPopulation]
-40% штраф [happinessColored] от климатических типов планет</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawEffecttP04L03RepublicTooltipOverride">-50% штраф [happinessColored] за [OverPopulation]
-50% штраф [happinessColored] от климатических типов планет</LocalizationPair>

  <LocalizationPair Name="%LawEffecttP04L04TooltipOverride">+40% [FIDS] к изначальным значениям планеты</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawEffecttP04L04RepublicTooltipOverride">+50% [FIDS] к изначальным значениям планеты</LocalizationPair>

  <LocalizationPair Name="%LawEffectP04L01NoOutpostsTooltipOverride">+30 [happinessColored] и -30% [industryColored] для строительства колонизационных и исследовательских кораблей на 3/5 [turn] при приобретении новой колонии</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawEffectP04L01NoOutpostsRepublicTooltipOverride">+40 [happinessColored] и -40% [industryColored] для строительства колонизационных и исследовательских кораблей на 3/5 [turn] при приобретении новой колонии</LocalizationPair>


<!-- ################################################################ -->
<!-- ####################   P05: RELIGIOUS   ######################## -->
<!-- ################################################################ -->
  <LocalizationPair Name="%LawP05L01Title">Декрет об обязателной исповеди и трудовой эффективности</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L01ShortTitle">Билль "Признать и улучшить"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L01Description">Когда бы Герой ни исполнял свои функции, будь то на деловом совещании или в бою, его подчиненные обязаны снабжать указанного Героя полной и честной информацией о том, как именно они и их коллеги восприняли данную ситуацию и реагировали на нее. Герои получают гораздо более глубокое понимание практического воздействия своих решений и эффективности принятых оргмер, что позволяет им в дальнейшем избегать ошибок.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L02Title">Директива о покарании грехов малых рас</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L02ShortTitle">Акт о расовой стабильности </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L02Description">При наличии необходимой поддержки религиозное постановление, основанное на надлежащим образом интерпретированной выборке текстов из имперских священных писаний, может помочь принятию чрезвычайно сомнительного закона, гласящего, что только доминирующей расе империи дозволено безгранично расти. Малым расам - безотносительно к их собственным обычаям в данной сфере - позволено лишь удерживать нынешний уровень численности посредством соблюдения предписанной нормы "один ребенок на семью". Государствообразующей же расе, напротив, предписывается плодиться и размножаться насколько возможно.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L03Title">Эдикт о святейшем причастии в массовом масштабе</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L03ShortTitle">Билль "Святые и грешники"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L03Description">Чтобы снискать массовую поддержку и поднять дух имперского населения, Сенат организует совместные собрания культурных и религиозных деятелей для прославления победоносных принципов веры. История учит, что публика жаждет религиозного развлечения - особенно когда в его состав разумно вписаны элементы разнузданности, - и политические статистики гарантируют вам успешно регулируемый рост уровня одобрения.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L04Title">Постановление о продвижении позитивных усилий и социальныхпрограмм </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L04ShortTitle">Акт "Мир и молитва"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L04Description">Акцентирование таких аспектов имперской религии, как "благоволение в человецех" и кодекс "доброго самаритянина", способствует тому, чтобы системы и народы, не являющиеся частью империи, но входящие в ее сферу влияния, получали о ней максимально благоприятное впечатление. Рекламирование усилий по наделению бедных пищей и одеждой, предоставлению крова и улучшению условий их жизни возбуждает в них желание присоединиться к империи. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L05Title">Эдикт о праздновании семи годов изобилия</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L05ShortTitle">Обильные урожаи</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L05Description">Иронически именуемый Актом урожайного изобилия (хотя лишь единицы осмеливаются даже прошептать на ушко подобные формулировки), этот закон имеет весьма отдаленное отношение к реальному увеличению урожайности сельскохозяйственных культур. На самом деле все эти битком набитые зернохранилища, запасы бобовых и прочее тому подобное существуют благодаря жестким нормам пищевого рациона, навязанным населению религиозной верхушкой империи.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L00Title">Обращение к авторитету божественности в вопросах кровопролития</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L00ShortTitle">Правед. гнев</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L00Description">Праведный гнев, - разжигание среди населения этого чувства чрезвычайно полезно, когда нужно посеять отчуждение, демонизировать чужаков (не обязательно по расовому признаку) и, в конечном итоге, покарать нечестивцев. Приобретя сакральный статус благодаря апелляции к власти небес, этот закон позволяет вам игнорировать закрытые границы, открывая военные действия против оппонентов в холодной войне.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L07Title">Проект Вящей Славы (ВС)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L07ShortTitle">Вящая Слава</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP05L07Description">Религиозное рвение может быть мотором стабильности или же катализатором войн. Данная инициатива заключается в направлении священнослужителей на корабли и военные базы империи с целью совершения кровавых ритуалов и подготовки солдат к славной смерти. </LocalizationPair>
  
  
  
  
  
<!-- ################################################################ -->
<!-- ####################   P06: MILITARIST   ####################### -->
<!-- ################################################################ -->
  <LocalizationPair Name="%LawP06L01Title">Законодательный акт о увеличении производительности труда</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L01ShortTitle">Постановление об удешевлении космофлота</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L01Description">Поскольку напряжение войны нарастает, лоббисты ВПК представили законопроект, направленный на увеличение производства на верфях империи. Их предложение заключается в том, чтобы отменить всего несколько ключевых нормативов охраны труда в обмен на обещание, что промышленники будут сами себя контролировать на предмет "минимизации возможного увеличения производственного травматизма".</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L02Title">Норматив лицензирования исследовательских судов, действующих на бывших театрах военных действий </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L02ShortTitle">Акт о военных трофеях</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L02Description">Этот закон, предусматривающий выдачу лицензий судам, очищающим районы космических битв, - мощное средство обогатиться как в финансовом, так и в научно-исследовательском отношении. Специализированные суда обязуются передавать властям фиксированное количество Пыли и обломков с каждого уничтоженного вражеского корабля, в обмен получая право присваивать все остальное. Некоторые экипажи сколотили на этом целые состояния.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L03Title">Инициатива по регулированию информационных потоков в военное время</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L03ShortTitle">Декрет "Мы или они"</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L03Description">Народы гораздо охотнее идут сражаться с врагом, который изображается как абсолютно бесчеловечный дикарь. Если заставить информагентства распространять репортажи о жестокостях чужаков, одновременно представляя отечественные вооруженные силы как благородных героев, ставших преградой этому потопу, поддержка военных действий со стороны гражданских возрастает в разы. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L04Title">Статут о специальных возможностях для ветеранов </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L04ShortTitle">Билль о смертельном намерении </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L04Description">С целью увеличить как масштабы рекрутского набора, так и эффективность элитных подразделений нормы безопасности резко снижаются, а всевозможные премии и надбавки растут. Все большее число добровольцев и контрактников привлекается к исполнению все более опасных заданий; наземные сражения становятся для армии настоящим испытанием. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L05Title">Акт о принудительном призыве малых рас</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L05ShortTitle">Лилипутов в пехтуру</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L05Description">Гораздо более популярный в среде большинства, нежели у меньшинств, теряющих свою численность, этот закон дает правительству законное право в принудительном порядке забирать в наземные войска лиц, принадлежащих к малым расам. В результате индекс роста набора личного состава из этих групп удваивается.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L00Title">Декрет о праздновании и пропаганде ведущихся войн</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L00ShortTitle">Шовинистический Рай</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L00Description">Закон, который всякий уважающий себя милитарист - пушка в одной руке, знамя в другой - может запросто проигнорировать. Поскольку все население настолько вовлечено в военно-промышленный комплекс (включая зрелищные парады и неминуемо следующие за оными горы трупов), объявление войны не стоит очков влияния, а ведущиеся войны повышают рейтинг одобрения. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L07Title">Законодательный акт о Промышленной Реформе и Увеличении Производительности Труда (ПРУПТ)</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L07ShortTitle">ПРУПТ</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%LawP06L07Description">Поскольку напряжение войны нарастает, лоббисты ВПК представили законопроект, направленный на увеличение производства на верфях империи. Их предложение заключается в том, чтобы отменить всего несколько ключевых нормативов охраны труда в обмен на обещание, что промышленники будут сами себя контролировать на предмет "минимизации возможного увеличения производственного травматизма".</LocalizationPair>
  

</Datatable>